兒子勁到

老豆激活兒子

好得意

有冇gif

千里走單騎
係咁爆過般尼d紙牌
痴撚線

好能屈

同世三對阿仙奴嗰次同級

屌你老味屈到

成堆白人黑人食塵 威能過劉翔

怪物黎 亞洲人爆贏黑鬼白鬼

SON啲尿會係乜顏色

burnley 班人我都唔知叫均真定點，成個防守無人落剷

黃色

扑智星勁過佢

屌 勁撚到 C朗咁

驚比兒子收山報復

痴撚線

產能到兒子收山先咪得

六個人陪跑

亞洲歷史第一人

hea到
咁守法 夏志明都入到la

星囝有英超r聯 兒子有冇

落隡個下都已經比啊仔跑走左啦

吹大咗

計漏麥基

老豆搵仔

麥基跑到龍門口會射失

能力黎計，貼近緊世界級

咪玩，控唔實

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

KAKA

似kaka

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

佢旁邊件白衫好似唔多like

勁撚過美斯一扭六，不服來辯。

真

1212 如果有侮辱義士嘅人結婚你哋會點慶祝？

對面唔識踢波姐

牙朗扭鬼到咁多人

正確既守法

對腳快到食撚咗摩打咁

唔係個個中堅都跑得咁撚快

痴撚線 究竟係般尼班人慢 定係 雲迪克定快
定son果陣未係全力？
定依家son又進化左

係雲迪克快, 唔信上FM睇佢數值

無乜點睇son踢波其實
果陣睇以為都係咁岩追到 好好彩無點留意

依家再望真d 屌喇星都係咁爆法

一早係世界級

vvd後衛黎講算好快又大隻
比着第二個已經抛甩左

雲迪克間唔中響中間帶波爆出去好似兒子咁快

Gomes係全利跑得最快 vvd第二 mane第三

換轉做籃球員黎講已經係lbj既怪物級體格

般尼守到hea到仆街

嘩屌

好撚癲

屌你老味又真係幾勁

亞洲之光，好撚勁

連登冇人欣賞你 我欣賞你
真話要掉轉講d人先明

睇返精華，一開始帶都冇乜特別，加速過左一個之後全場就開始起哄，甩埋第二個全場叫聲再加大，入波後班球迷彈曬起身，好難想像如果在現場會有幾震撼

大哨

最後果下加速O左嘴，以為之前已經係最高速，估唔到有得再加速

好彩免到役

Sonaldo

真
好彩贏到個19杯

隊友carry

Ching 改完名又可以出嚟扮嘢

sonaldo

唔係杯黎 牌姐

Sonic個個都食塵

咪爆啦

痴線 勁到

可惜係熱狗，杯都無隻
如果佢去埋痢，隊痢應該仲屈

Cls剷都唔洗落已夠做